巴巴炒區間上落，好過長揸等佢番家鄕

巴巴喺$215-$230區間波幅$15上落。其實炒佢5-6轉都等於上番$300。

一早炒波幅炒到佢上400蚊